В этом задании требуется реализовать механизмы делегатов и событий для получения практического навыка их применения

Написать обобщённую функцию расширения, находящую и возвращающую максимальный элемент коллекции. Функция должна принимать на вход делегат, преобразующий входной тип в число для возможности поиска максимального значения. public static T GetMax(this IEnumerable e, Func<T, float> getParameter) where T : class;
Написать класс, обходящий каталог файлов и выдающий событие при нахождении каждого файла;
Оформить событие и его аргументы с использованием .NET соглашений: public event EventHandler FileFound; FileArgs – будет содержать имя файла и наследоваться от EventArgs
Добавить возможность отмены дальнейшего поиска из обработчика;
Вывести в консоль сообщения, возникающие при срабатывании событий и результат поиска максимального элемента.
